<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">tadallal</string>
    <string name="login">تسجيل الدخول</string>
    <string name="email_address">البريد الالكتروني</string>
    <string name="password">كلمة المرور</string>
    <string name="did_you_forget_your_password">هل نسيت كلمة المرور ؟</string>
    <string name="create_new_account">إنشاء حساب جديد</string>
    <string name="register_new_account">تسجيل حساب جديد</string>
    <string name="confirm_password">تأكيد كلمة المرور</string>
    <string name="phone">رقم الجوال</string>
    <string name="country">الدولة</string>
    <string name="user_name">اسم المستخدم</string>
    <string name="retrive_account_information">استعادة معلومات الحساب</string>
    <string name="retrive">إستعادة</string>
    <string name="about_us1">تدلــل … كل ما تتمناه في لمسة واحده ....</string>
    <string name="about_us2">ما هو ابلكيشن تدلـل…؟</string>
    <string name="about_us3">ليه تدلـل…؟</string>
    <string name="about_us_title1">بالنسبه لنا .. الامر ليس بمجرد توصيل طلبك فقط .. انما هو قناة اتصال تلبي احتياجاتك دائمآ ..</string>
    <string name="about_us_title2">*الابلكيشن الاول والوحيد في الكويت الذي يقدم خدمة فريده ومميزة للعملاء وهي .. منها استرداد مبلغ 10% من قيمة مشترياتك علي كل طلب تقوم بطلبة من موقعنا من خلال برنامج كاش باك الذي يتم استرداد المبلغ النقدي تلقائيآ في محفظة العميل الرقميه بجانب العروض والخصومات الاخرى .
*تدلـل…هو خدمة طلب الطعام والزهور والحلويات والكاكاو والصيدليات والجمعيات والعطور والملابس و اوت ليت كما يوجد العديد من الشركات التجارية الاخرى المشاركة …
تدلــل في كل ماتريد طلبه اون لاين .....
*هو اسرع واسهل طريقة تساعدك في الحصول علي طلبك من الاماكن القريبه من منطقتك وتختار ما تحتاجه حسب نوع الطلب الذي تريد طلبه .</string>
    <string name="about_us_title3">*تدلـل هو تطبيق الكتروني تستمتع فيه كل يوم عند الطلب بالعروض والخصومات اليوميه المقدمة من مئآت الشركات والمطاعم والفاشن والعطور والزهور والجمعيات والصيدليات والاوت ليت والاقسام الاخري المشاركة معنا علي التطبيق …
** اطلب من تدلـل تحصل علي احسن العروض والخدمات وسوف يتم استرداد 10% من قيمة مشترياتك في محفظتك مباشرة تستخدمها كما تشاء .</string>
    <string name="www_alshal_sa">www.tadallal.sa</string>
    <string name="saudi_arabia_jeddah_966_12_600000_ext_3101_info_alshal_sa">Saudi Arabia, Jeddah +966 12 600000 Ext 3101 info@tadallal.sa</string>
    <string name="about_app">عن التطبيق</string>
    <string name="main">الرئيسية</string>
    <string name="my_account">حسابي</string>
    <string name="favourit">المفضلة</string>
    <string name="search">البحث</string>
    <string name="help">المساعدة</string>
    <string name="or">أو</string>
    <string name="add_address">إضافة عنوان</string>
    <string name="full_name">الاسم الكامل*</string>
    <string name="country_">الدولة*</string>
    <string name="city_">المدينة*</string>
    <string name="neighborhood_name">إسم الحي*</string>
    <string name="street_name">إسم الشارع*</string>
    <string name="postal_code">الرمز البريدي</string>
    <string name="phone_number">رقم الهاتف*</string>
    <string name="continue_">استمرار</string>
    <string name="back">عودة</string>
    <string name="_966">966+</string>
    <string name="ryal">دينار</string>
    <string name="description">الوصف</string>
    <string name="style">القصة</string>
    <string name="color">اللون</string>
    <string name="cloth">القماش</string>
    <string name="arm_type">نوع الكم</string>
    <string name="size_">المقاس</string>
    <string name="clarify_the_size_chart">توضيح جدول المقاسات</string>
    <string name="add_to_cart">أضف الى السلة</string>
    <string name="delivery_addresses">عناوين التوصيل</string>
    <string name="add">إضافة</string>
    <string name="choose">إختر</string>
    <string name="size_table">جدول المقاسات</string>
    <string name="sizing_chart_video">فيديو طريقة أخذ المقاسات</string>
    <string name="all_dimensions_are_taken_in_inches">جميع المقاسات تؤخذ بالإنش</string>
    <string name="sleeve_aperture_depending_on_the_model">فتحة الكم حسب الموديل</string>
    <string name="sleeve_size_from_the_beginning_of_the_shoulder">مقاس الكم من بداية الكتف*</string>
    <string name="shopping_basket">سلة المشتريات</string>
    <string name="complete_the_request">إتمام الطلب</string>
    <string name="continue_shopping">متابعة الشراء</string>
    <string name="there_are_no_product_in_cart">لا توجد منتجات في العربة</string>
    <string name="quntity">الكمية:</string>
    <string name="change_language">تغيير اللغة</string>
    <string name="confirm">تأكيد</string>
    <string name="delivery_address">عنوان الشحن</string>
    <string name="payment_method">طريقة الدفع:</string>
    <string name="confirm_order">تأكيد الطلب</string>
    <string name="edit">تعديل</string>
    <string name="use">إستخدم</string>
    <string name="total">المجموع</string>
    <string name="delivery">التوصيل</string>
    <string name="taxes">الضريبة</string>
    <string name="final_total">الإجمالي</string>
    <string name="paying_off">الدفع</string>
    <string name="abayas_occasions">عبايات مناسابت</string>
    <string name="discount_section">% قسم الخصومات</string>
    <string name="main_page">الصفحة الرئيسية</string>
    <string name="order_history">سجل الطلبات</string>
    <string name="about_us_">من نحن</string>
    <string name="terms_and_conditions">الشروط والأحكام</string>
    <string name="change_language_">تغيير اللغة</string>
    <string name="sign_in">تسجيل الدخول</string>
    <string name="ther_is_no_data_to_show">لا توجد بيانات</string>
    <string name="add_new_address">إضافة عنوان جديد</string>
    <string name="delete">حذف</string>
    <string name="save">حفظ</string>
    <string name="profile_info">الملف الشخصي</string>
    <string name="orders">الطلبات</string>
    <string name="account_info">معلومات الحساب</string>
    <string name="edit_profile">تعديل الملف الشخصي</string>
    <string name="search_about_specific_product">البحث عن منتج معين</string>
    <string name="terms_and_condirions_text">تحكم هذه البنود والشروط مستخدمي موقع  tadallal  الالكتروني. وعلى هذا تم تشكيل هذه البنود والشروط اتفاق ملزم بين كلا من الطرف الأول كمستخدم للموقع و الطرف الثاني وهو الموقع(tadallal). وعند استخدام الموقع يوافق الطرف الأول على الالتزام بهذه الشروط و أي إضافات أو تعديلات عليها. لذلك نرجو من سيادتكم الاطلاع على هذه البنود والأحكام بدقة بالغة قبل استخدام الموقع كما ونلفت انتباهكم إلى أن هذه البنود والشروط لا تشكل علاقات غير معلنة بين كلا الموقع و مستخدميه
        يعتبر مستخدم هذا الموقع خاضعا لسياسة الخصوصية . لذلك, نرجو من سيادتكم الاضطلاع بدقة على سياسة خصوصية الموقع قبل استخدامه. تعتبر أحكام سياسة الخصوصية سارية المفعول في حالة وجود أي تعارض بين كلا من الأحكام التي تندرج تحت هذه البنود والشروط والإحكام المندرجة تحت سياسة الخصوصية
        \n\n
        .
تعتبر هذه الشروط سارية المفعول على المستخدم المتواجد داخل أي من دول الاتحاد الأوروبي. يضمن هذا الاتفاق توصيل المنتجات أو الخدمات عبر شركة   tadallal وذلك وفقا لطريقة الدفع المستخدمة لشراء المنتجات أو الخدمات. تعتبر هذه الشروط اتفاقا بين كلا الطرفين. في حالة كان مستخدم الموقع متواجد في أية دول أخرى وستقوم شركة مرجان السعودية بتوصيل أي من المنتجات أو الخدمات له بشكل مباشر
\n\n


 <b>1.</b>قبول شروط الخدمة والتعديلات: يعتبر مستخدم موقع tadallal ملتزما بهذه الشروط والأحكام أو أية تعديلات تجري عليها من حين لأخر بدون إبلاغه في أي وقت من استخدام الموقع.بالإضافة إلى ذلك, في حالة استخدام خدمة معينة أو الوصول إليها من خلال موقع tadallal, يكون المستخدم خاضعا لأية قواعد أو مبادئ توجيهية سارية المفعول لهذه الخدمات وسيتم الإشارة إليها ضمن شروط الخدمة هذه. نرجو قراءة سياسة خصوصية الموقع بدقة والمدرجة تحت هذه الأحكام والشروط

 \n\n
 <b>2.</b>خدمات موقع tadallal يقوم موقع  tadallal والخدمات المقدمة من خلاله سياسة ” الخدمة المميزة ” . يحتفظ موقع tadallal بالحق في تعديل أو تعطيل أحكام الموقع وخدماته و حذف بيانات المستخدم بشكل مؤقت أو دائم وفي أي وقت و بدون إبلاغ المستخدم , كما وتخلي إدارة الموقع مسؤوليتها من ذلك. لا يتحمل الموقع أي مسؤولية اتجاه التوقيت المناسب , إزالة البيانات, عدم تخزينها, دقة المعلومات أو تسليمه بطريقة غير مناسبة.

        \n\n

<b>3.</b>مسؤولية المستخدم والتزامات التسجيل يتوجب على المستخدم امتلاك حساب مستخدم على موقع tadallal  عند التعامل مع الموقع. وفي هذه الحالة يجب استخدام بيانات سليمة – إذا كان الحد الأدنى للسن مطلوب لحساب المستخدم- يجب أن يكون المستخدم في السن المطلوب على الأقل. يعتبر التسجيل للحصول على حساب مستخدم في الموقع بمثابة موافقة واضحة على شروط الموقع وبنوده , بما في ذلك أي تعديلات يقوم بها الموقع ويتم نشرها هنا
\n\n

<b>4.</b>سياسة الخصوصية تعتبر بيانات التسجيل وغيرها من البيانات الشخصية التي يقوم الموقع بالحصول عليها بمثابة شروط سياسة الخصوصية لموقع tadallal
      \n\n

<b>5.</b>التسجيل وكلمة المرور هنا المستخدم مسئولا عن الحفاظ على سرية كلمة المرور الخاصة به وأي استخدام لحساب المستخدم أو اسم المستخدم الخاص به سواء كان ذلك بتفويض من المستخدم أو بدون إذنه , يقوم المستخدم بإبلاغ الموقع على الفور عند الاستخدام غير المسموح به للحساب أو لاسم المستخدم أو كلمة المرور الخاصة به
\n\n

<b>6.</b>سياسة إعادة المنتجات أو استبدالها إذا لم يكن المستخدم راضيا عن عملية الشراء يرجى التواصل عبر sales@tadallal.sa خلال 5 أيام من استلام المنتج , لترتيب عملية استرداده أو استبداله. يشترط سلامة المنتجات عند تسليمها على أن تكون بحالتها الأصلية وغير مستخدمة أو مغسولة أو قد طرأ عليها تغيير بالإضافة إلى الحفاظ على سلامتها من أي ضرر وان يكون مرفق معا العلامات الأصلية الخاصة بها ومرفق علبة المنتج
\n\n

 <b>7.</b>سلوك المستخدم يتحمل المستخدم أو أي شخص يقوم بإدارة حسابه مسؤولية جميع البيانات والمعلومات من أي نوع سواء, كانت نصية أو برامج أو رموز أو موسيقى أو أصوات أو صور أو رسومات أو فيديوهات أو غيرها من المواد وجعلها متاحة بشكل عام أو خاص. يمكن أن يقوم الموقع بعرض محتوى للمستخدم غير لائق ولا يتحمل الموقع أي مسؤولية خطأ أو إهمال اتجاه المحتوى المعروض على صفحته يعتبر استخدام موقع  tadallal أو أي من خدماته بمثابة اتفاق واضح حول: - لا يقوم المستخدم بإضافة أي محتوى أو التصرف بطريقة يتم تفسيرها على أنها غير قانونية أو غير شرعية أو تحمل تهديد أو ضارة أو مسيئة أو إرهابية أو مبتذلة أو هجومية أو إباحية أو غير لائقة والتي قد تهدف للتدخل في سياسة الموقع أو أي من خدماته المقدمة أو تهدف للإضرار أو إتلاف روتين البرمجة مما قد يؤدي إلى التعرض للمسائلة المدنية و الجنائية أو انتهاك للقوانين الدولية أو الوطنية أو المحلية المعمول بها. - لا يقوم المستخدم بانتحال شخصية أو إساءة تمثيل أي شخصية أو جهة مرتبط معها, كما لا يسعى المستخدم لإخفاء أو تغيير أصل أي محتوى يقوم بعرضه. - لا يقوم المستخدم بجمع بيانات المستخدمين الآخرين - لا يقوم المستخدم باستخدام محتوى أو خدمات الموقع بشكل تجاري أو على أي نحو يتم من خلاله استخدام junk mail أو spam أو الخطابات المتسلسلة أو المخططات الهرمية , أو بأي شكل من أشكال الإعلان أو التجارة الغير معلن عنها. لا يقوم مستخدم الموقع بالترويج أو تشغيل أي خدمة أو محتوى بدون موافقة خطية مسبقة من إدارة الموقع. - يتعهد المستخدم بعدم تقديم أي محتوى من شانه أن يعرض الموقع للمحاسبة المدنية أو الجنائية أو أن تمثل انتهاكا لأي من القوانين الدولية أو المحلية أو الوطنية. فعلى سبيل الذكر لا الحصر قوانين حقوق النشر أو العلامات التجارية أو براءات الاختراع أو الأسرار التجارية.

\n\n
<b>8.</b>محتوى موقع tadallal عند اضافة المحتوى للموقع يلزم التالي: أ- يمنح مستخدم موقع tadallal حقوق العرض والنشر لنا فقط ولا نعطي الحق لى أحد فى أستخدام اى صور او محتوى داخل الموقع للنشر الخاريجي لحسابه ونحن نملك حقوق مليكة كامله لبرند tadallal ب- يتعهد المستخدم بحقوقه القانونية و الأخلاقية كاملة والتي يمكن له من خلالها منح الموقع الرخصة المذكورة كما هو موضح في البند 7
\n\n
 <b>9.</b>الأخطاء المطبعية: بالرغم من حرص موقع tadallal تقديم منتجات متقنة وبيانات التسعيرة, إلا أن الوقوع في الأخطاء المطبعية أو في التسعيرة أمر محتمل الحدوث. لا تستطيع أن تؤكد إدارة الموقع سعر المنتج إلا بعد قيام المستخدم بطلبه. في حالة إدراج المنتج ضمن لائحة الأسعار الغير صحيحة أو البيانات الغير صحيحة بسبب خطأ في تسعير المنتج أو بياناته, حينها يكون لإدارة الموقع حرية التصرف بمفردها في رفض أو إلغاء أي عمليات شراء تضمنت ذلك المنتج . إذا لم يتم إدراج سعر المنتج لخلل ما فان إدارة الموقع لديها حرية التصرف إما بالتواصل مع المستخدم لأجل التوضيح أو إلغاء طلب المستخدم وإعلامه بعمليه إلغاء الشراء

        \n\n

<b>10.</b>أسعار العملات تستند عملية تحديد أسعار منتجات موقع   tadallal على الريال السعودي SR

\n\n
<b>11.</b>التعويض يتحمل المستخدم تعويض موقع tadallal وممثليه والشركات التابعة له و الجهات ذات الصلة به وموظفيه ومدراء ومسئوليه وعملائه والمتعاقدين المستقلين التابعين له والمعلنين والشركاء و الشركاء في العلامات التجارية , ودفع الضرر عنه ضد أي ادعاء أو مطالبة تشمل دفع رسوم قانونية معقولة قد يتقدم بها أي طرف ثالث كنتيجة عن سلوك المستخدم أو تعامله مع الموقع أو أيا من خدماته أو توفير المحتوى الخاص بالمستخدم أو عدم التزام المستخدم بهذه الشروط والبنود أو أي مخالفات أخرى يقوم بها المستخدم ضد حقوق أي شخص أو طرف آخر .
\n\n

<b>12.</b>إخلاء المسؤولية يقر المستخدم ويتحمل المسؤولية الكاملة لاستخدام موقع tadallal; وأي من خدماتها أو المحتوى الخاص بها. تخضع خدمات الموقع ومحتواه لسياسة ” كما هو” , ويتنازل الموقع عن كافة الضمانات من أي نوع سواء كانت ضمنية أو معلنة, والتي تضم على سبيل الذكر لا الحصر ضمان الرواج و ملائمة غرض معين و عدم التعدي. لا يضمن الموقع بشكل معلن أو ضمني انقطاع أي جزء من خدماته أو الخلو من الأخطاء أو التعرض للفيروسات أو الالتزام الزمني أو الأمان أو الدقة أو المسؤولية أو أي ضمان جودة آخر. ولا يضمن الموقع علنا أو ضمنيا حفظ أي محتوى من خلال أي من طرق التحميل. يقر المستخدم بعدم قيام الموقع أو أي من موظفي خدماته من تقديم أي نوع من الاستشارات أو المعلومات التي تمتلكها إدارة الموقع ويتحمل المستخدم المسؤولية الكاملة لاستخدامها,وتخلي إدارة الموقع مسؤوليتها التامة في ذلك. لا تسمح بعض السلطات القضائية إخلاء المسؤولية من التعهدات الضمنية و قد لا تنطبق بعض البيانات في بيان المسؤولية أعلاه على المستخدم فيما يتعلق بالتعهدات الضمنية ومع ذلك تظل الشروط والبنود الأخرى قابلة للتنفيذ

     \n\n

<b>13.</b>تحديد المسؤولية: يقر المستخدم بعدم مسؤولية محرري الموقع اتجاه أي ضرر مباشر أو غير مباشر أو خاص أو عرضي أو ناجم فعلى سبيل الذكر لا الحصر تضم الأضرار الناتجة عن خسارة الأرباح و السمعة الجيدة و الاستخدام أو البيانات أو خسائر ملموسة ( حتى إذا تم إخطار الموقع باحتمالية وقوع ضرر) ناتجة عن: – استخدام الخدمات أو عدم القدرة على استخدامها. -تكلفة امتلاك منتجات بديلة أو خدمات ناتجة عن أي صفقة يتم إبرامها من خلال الخدمات. – الوصول الغير مرخص أو التغيير الخاص بنقل بيانات المستخدم . -تصريحات أو استخدام أي طرف ثالث للخدمات . -أي أمور أخرى متعلقة بالخدمات. بعض السلطات القضائية ترفض تحديد المسؤولية وبالتالي قد لا تنطبق هذه القيود على المستخدم.
\n\n
        <b>14.</b>حماية الحقوق تمتلك إدارة الموقع كافة الحقوق والتي تشمل –على سبيل الذكر لا الحصر- حقوق الطبع والعلامات التجارية وبراءات الاختراع والإسرار التجارية أو أي حقوق ملكية أخرى تمتلكها tadallal تابعة للموقع ومحتواه ومنتجاته وخدماته. يتطلب استخدام حقوق الموقع وملكيته موافقة خطية مسبقة من الموقع. لا تضمن إدارة موقع tadallal تراخيص أو حقوق معلنة أو ضمنية عند إتاحة خدماتها كما لا يمتلك المستخدم أي صلاحية لإجراء تعامل تجاري عبر موقع
\n\n

 <b>15.</b>التعدي على حقوق الطبع والنشر يمكن للمستخدم إذا ما شك أن ملكيته يتم التعدي على حقوقها, فيمكنه التواصل مع وكيل حقوق الطبع و النشر في موقع tadallal باستخدام البريد التالي: info@tadallal.sa
\n\n

<b>16.</b>حل النزاعات في حالة عجز الإطراف عن حل خلاف واقع بينهم خلال 30 يوم من وقوع الخلاف, يقوم كل الإطراف برفع الخلاف إلى المحاكم التجارية في المملكة العربية السعودية او الجهة التي ينعقد لها الاختصاص بموجب الانظمة و القرارات السارية في المملكة العربية السعودية وفقا لقوانين لجان التحكيم سارية المفعول خلال وقت تقديم طلب التحكيم. تعتبر قرارات التحكيم نهائية وملزمة لكلا الطرفين
\n\n
 <b>17.</b>متفرقات : - في حال تعارضت أي من أحكام هده البنود والشروط مع أحكام صادرة عن محكمة بحق أي من الطرفين, يتم تفسير الحكم المذكور وفقا لما تعكسه النوايا الأصلية لكلا الطرفين بحسب القوانين سارية النفاذ. كما وستكون بقية هذه البنود والشروط قابلة للتطبيق وسارية المفعول أيضا - لن يتم اعتبار فشل أي من الطرفين في إثبات أي حقوق مندرجة تحت هذه البنود والشروط بمثابة تنازلا عن حق ذلك الطرف وسيظل الحق المذكور ذلك ساري المفعول بشكل كامل - يقر المستخدم بان أي دعوى أو قضية خاصة ب tadallalأو أي من خدماتها يجب أن تكون خلال ستة اشهر من رفعها وإلا سيتم إيقاف الدعوى أو القضية المذكورة للأبد دون النظر لأي تشريع مخالف - ستقوم tadallal بتعيين حقوق والتزامات الموقع بموجب هذه الشروط والبنود وحينها سيتم إعفاء tadallal  من أي التزامات إضافية
\n\n
        <b>18.</b>بند التوصيل والشحن : - في حال التوصيل داخل مدينة جدة المدة المتوقعه لوصول المنتج من ١٠ يوم عمل . - فى حال خارج مدينة جدة الشحن عن طريق شركات الشحن الموضحه فى اختيار الشحن وهذا متاح اختياره للعميل المدة المتوقعه لوصول المنتج من يومين الى اربع أيام عمل . وذلك حسب سياسة وظروف توصيل شركة الشحن ونحن غير مسؤلين عن اى تأخير يحدث بسبب شركة الشحن

        \n\n

    </string>
    <string name="Register_successfully">تم تسجيل الدخول بنجاح</string>
    <string name="welcome_tex">يمكنك الان اتمام طلبك وشراء المنتجات التي ترغب بها</string>
    <string name="please_enter_fullname">من فضلك ادخل الإسم</string>
    <string name="please_enter_phone_number">من فضلك ادخل رقم الجوال الخاص بك</string>
    <string name="please_enter_country">من فضلك ادخل الدولة</string>
    <string name="please_enter_city">من فضلك ادخل مدينتك</string>
    <string name="please_enter_ىeighborhood_name">من فضلك ادخل اسم الحي</string>
    <string name="please_enter_street_name">من فضلك ادخل اسم الشارع </string>
    <string name="please_enter_postal_number">من فضلك ادخل الرقم البريدي </string>
    <string name="add_address_completed_successfully">تم اضافة العنوان بنجاح</string>
    <string name="size_1">مقاس 1</string>
    <string name="size_2">مقاس 2</string>
    <string name="size_3">مقاس 3</string>
    <string name="please_enter_your_quantity">من فضلك ادخل الكمية التي تريد إضافتها</string>
    <string name="your_request_addeed_to_cart_successfully">تم اضافة طلبك للسلة بنجاح</string>
    <string name="delete_product">حذف المنتج</string>
    <string name="delete_product_cart">هل انت متاكد من حذف هذا المنتج !!</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="no">لا</string>
    <string name="please_enter_copoun_code">من فضلك ادخل كود الخصم </string>
    <string name="Saudi">السعودية</string>
    <string name="please_enter_email_address">من فضلك ادخل البريد الالكتروني</string>
    <string name="please_enter_your_country">من فضلك اختر دولتك</string>
    <string name="please_enter_password">من فضلك ادخل كلمة السر </string>
    <string name="please_enter_confirm_password">من فضلك ادخل تأكيد كلمة السر </string>
    <string name="sorry_your_password_dose_not_match">كلمتي السر غير متطابقتين</string>
    <string name="are_you_sure_to_logout">هل انت متاكد من تسجيل الخروج</string>
    <string name="logout">تسجيل الخروج</string>
    <string name="this_product_already_in_fav">هذا المنتج في المفضلة مسبقا </string>
    <string name="product_addd_to_favourite">تم اضافة المنتج في المفضلة</string>
    <string name="egypt">مصر</string>
    <string name="your_account_edited_successfully">تم تعديل ملفك الشخصي بنجاح</string>
    <string name="please_choose_your_language">من فضلك اختر لغتك</string>
    <string name="create_new_account_">تسجيل جديد</string>
    <string name="search_for_product">البحث عن منتج معين</string>
    <string name="open_order_details">معاينة الطلب</string>
    <string name="order">طلب</string>
    <string name="shippment_details">تفاصيل الشحن:</string>
    <string name="shipment_number">رقم الشحنة:</string>
    <string name="your_order_completed_successfully">تم إتمام طلبك بنجاح</string>
    <string name="wrong_email_or_password">خطا في كلمة المرور او البريد الالكتروني</string>
    <string name="promo_code_added">تم إضافة كود الخصم بنجاح</string>
    <string name="there_is_no_product_with_this_name">لا توجد منتجات بهذا الاسم </string>
    <string name="please_enter_search_word">من فضلك ادخل كلمة البحث</string>
    <string name="product_removed_fav_successfully">تم حذف المنتج من المفضلة</string>
    <string name="redo_order">إعادة الطلب</string>
    <string name="address_deleted_successfully">تم مسح عنوان التوصيل بنجاح</string>
    <string name="please_enter_valid_email">من فضلك ادخل بريد الكتروني صحيح</string>
    <string name="the_password_sent_to_mailbox">تم ارسال الرقم السري علي البريد الخاص بك</string>
    <string name="height">الطول</string>
    <string name="overall_width">العرض الكلي</string>
    <string name="the_waist">الخصر</string>
    <string name="sleeve">الكم</string>
    <string name="klush">الكلوش</string>
    <string name="how_to_take_measurements">طريقة اخذ المقاسات</string>
    <string name="additional_requests">طلبات إضافية</string>
    <string name="details">التفاصيل</string>
    <string name="customize_your_sizes">خصص مقاساتك</string>
    <string name="promo_code">كود الخصم</string>
    <string name="best_selling">الأكثر مبيعا</string>
    <string name="recently_added">أضيف حديثا</string>
    <string name="agree_to_the_terms_and_conditions">الموافقة على الشروط والاحكام</string>
    <string name="please_agree_for_terms">من فضلك قم بالموافقة علي الشروط والاحكام</string>
    <string name="logout_successfully">تم تسجيل الخروج بنجاح</string>
    <string name="agree">الموافقة</string>
    <string name="quntity1">الكمية</string>
    <string name="order_details">تفاصيل الطلب</string>
    <string name="please_complete_order_details">من فضلك اكمل ادخال مقاسات الطلب</string>
    <string name="please_enter_length">من فضلك ادخل طول المنتج</string>
    <string name="please_enter_kalush">من فضلك ادخل مقاس الكلوش</string>
    <string name="please_enter_width">من فضلك ادخل عرض الطلب</string>
    <string name="please_enter_sleeve">من فضلك ادخل مقاس الكم</string>
    <string name="please_enter_waist">من فضلك ادخل مقاس الخصر</string>
    <string name="naighbour_">حي </string>
    <string name="streat">شارع </string>
    <string name="post_code">رمز البريدي </string>
    <string name="deleviry_address">عنوان الشحن:</string>
    <string name="Lenght">الطول</string>
    <string name="customize">مخصص :</string>
    <string name="chat_with_us">دردش معنا</string>
    <string name="type_a_message">اكتب رسالة ...</string>
    <string name="how_can_we_help_you">كيف يمكننا مساعدتك ؟</string>
    <string name="please_enter_your_message">أدرج رسالتك من فضلك</string>
    <string name="customer_care_whatsapp">واتساب خدمة العملاء</string>
    <string name="start_live_chat">بدء محادثة فورية </string>
    <string name="call_customer_care">اتصال بخدمة العملاء</string>
    <string name="send_an_email">إرسال بريد إلكتروني</string>
    <string name="faqs">الأسئلة الشائعة</string>
    <string name="facebook">فاسبوك</string>
    <string name="instgram">انستجرام</string>
    <string name="snapchat">سناب شات</string>
    <string name="shops">المتاجر</string>
    <string name="offers">العروض</string>
    <string name="Color">اللون</string>\
    <string name="amount">القيمة:-</string>
    <string name="proceed_with_payment">المضي قدما في الدفع</string>
</resources>